綾瀨遙水着大解放

34歲日本女星綾瀨遙貴為日劇界一線花旦，雖然擁有F Cup上圍，但走紅後近年已惜肉如金，在鏡頭前只作有限度性感滿足粉絲。最近她就為代言的航空公司拍攝全新廣告，罕有地再以泳裝上陣。

綾瀨遙繼去年穿空姐制服替ANA全日空擔任代言人，今年續為該公司推廣全新型號空中巴士的夏威夷航班，她不只在機內瞓身上陣，更穿水着於當地嬉水，並踩單車把驕人上圍表露無遺，十分養眼。

睇條撚咩